香港地揸車唔熟路真係搵自己笨

頭先喺英皇道糖水道交界
聽到有車砵就睇下發生咩事
見到有架私家車喺英皇道西行燈位前唔知想直去定右轉
事關英皇道一右轉入糖水道就即係上東廊無回頭
我估佢應該係想去城市花園一帶
所以諗住右轉
點知直落銅鑼灣

係香港島渣車直頭係搵自己笨啦

新手揸車去邊到好揸
行慢少少都砵到你傻

可以用Google map嘅

港島d路真心癲

落興發街左轉返嚟冇咩嘢啫，行錯路過海都有得兜，又唔係入咗禁區

揸得多港島，手車會進步得好快。

好驚港島

越砵我就越慢
搵食車砵就慢多程重
睇住佢燥底過我特別心涼

你都幾狗

試過出左城隧on99 一比人呠就隊前，行錯線反方向行多轉，總共過左三次

自此一律唔理啲呠有膽就撞埋黎比我搶你錢

香港啲司機好撚燥
係唔係都呠
再唔係就落車屌9你

你自己on9唔好賴人

我冇話我唔on9 wo
唔通就係食成日呠人果啲搵食車 中港7人車 同 Tesla 撚？

香港D司機個個無牙老虎,驚條撚
除左識推車O本O本乜都唔識
撞左埋來,佢流哂馬尿啦

人地日本高速公路D司機
推車推到直情貼到見到司機咩樣
香港班推車撚未驚過

其實香港好多市區道路限 50 都係太高
熟路可以 50
但唔熟路最好維持 30-40
特別係啲路口要睇牌
一旦睇漏睇錯可以好大件事
仲未計啲路人 / DC
20 慢慢睇清楚就差唔多

唔熟路就好心出門口之前睇地圖啦
限50行20

應該係快線撚個d垃圾

肯定係平時企扶手電梯左邊嗰啲仆街黎

同你個名一樣反應

香港D傻閪司機除左拍片放上FACEBOOK D傻閪GROUP打飛機仲識D乜

馬xxx討x區？

仲有咩小心駕駛

馬字個個好多傻九快線撚自爆同玩圍爐